我姓冼叫Isaac,你地可唔可以放過我爸爸?

利伸:朋友無AC代開POST

👌🏻

好多謝你理解
我真係好尊敬爸爸
唔希望有人再攻擊佢

你地係唔係想我爸爸死先安樂?

who.....

OK

你老豆成支軍隊喎

爸爸未當過兵只係一個普通Youtuber

爸爸都唔識？